男子昏迷在牛頭角油站洗手間 送院後證實死亡

今日（19日）下午５時許，牛頭角祥業街與海濱道交界一油站，警方接獲一名姓潘(32歲)男子報案，指其友人暈倒在油站洗手間內，警方及救護員接報到場，將男子送往聯合醫院搶救後，證實不治。

警辺經調查，死者姓楊（35歲），初步相信事件無可疑，案件列送院時死亡，稍後安排剖屍確定死因。

又係心臟病？

今日先有個起巴士

好恐怖

連續兩個自然暈底

開始刺激了

人類好脆弱

所以要 汰弱留強

可能食白粉OD左啫

task2 好多外媒插緊支共
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

？

好不安

唔係連續啦

好似三單了 有單巴士有單揸揸下車暈左

不安

唔知點解我第一個反應係臭死咗

19日

奇拿

Shit

19號？

殺！殺！殺！

係喎屌

中咗武肺？

2020/01/19

屌，舊聞

做咩又有？ 太凍？

唔需要再掟人落街

屌你老母 舊聞

仲嚇左嚇原來舊聞

拉
po返之前啲新聞都唔知乜撚嘢居心

請善用不推文功能

係咪呢排天氣突然變凍所以誘發左好多隱性心臟病啊...

呢排氣候暖化

溫故知新吧

真

前排唔係太凍

RIP

拉！
1月19

刪post啦

諗起死亡筆記

真係舊聞黎，請唔好回

無可疑

block ed

up

不推文回覆

溫你老母
blocked

Blocked

點解我會見到聽日嘅新聞
我見到有人話舊聞 乜今年2021咩

有聲

惡架

拉

19日？

fake news 拉

奇拿預言

報警嘅係友人。唔似道友。

點解19號？屌你

放舊新聞
拉

湖北日日都係咁樣

平衡時空？
我依家先18號

凍得滯

old news
拉